滙豐：恒指年底見31000點

滙豐私人銀行對恒生指數年底預測樂觀，預計會見31000點，但短線建議避開貿易戰相關股份。

Source?

傻西

全球經濟都衰退緊，周圍都係泡吹到漲一漲，點解仲有人發夢個市仲有得升

熊得

2幻5個時個個都係咁諗，結果升撚咗5千點

邊年？
上年